全港逼巴士地鐵 今鋪仲唔大爆發

提早出門口，屌

返工呀 !!!

衝呀 !!!!

攬炒

返工有免疫力架

正阿 係就好喇

wfh啦
迫條春

番緊工免疫 唔驚

辭左職啦 驚中武肺

講到朝早番工就唔洗迫巴士地鐵咁

依加係 7點8點9點10點 番工既一齊逼

19/8/2020。 7日之後大爆發就係因為逼巴士黨鐵